(Annabelle) 自己戲院睇係咪有feel好多?

話就好耐冇睇恐怖片, 對上一次自己睇午夜靈異錄像唔知幾多年前嘅事

係戲院睇 完全唔覺恐怖有feel
利申兩個人睇